[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1148)

slow

荷蘭波迫害半大

車1:0

法甲咁正氣買咩荷蘭波

？

係我錯 比左半大我先ok?

5folds
50/53L24:00
Lyon -1.25
Lyon vs Nice
Asian Handicap Full Time
10/27L24:01
Bordeaux
Metz vs Bordeaux
1X2 Full Time
20/31L24:03
Toulouse
Toulouse vs Guingamp
1X2 Full Time
20/27L23:56
Monaco
Troyes vs Monaco
1X2 Full Time
2/3L23:51
Marseille -1.75
Marseille vs Amiens
Asian Handicap Full Time

Lyon

正氣荷蘭波

有咩心水我態

艾米恩斯唔該入返粒

維迪斯

烏德半大

比左
買左烏仔半主 想死

尼斯

荷甲終於半大係斷拜狗

烏德 抵輸

拜狗班大帝要踢世界杯, 拿拿聲45678啦, 唔係又要打加時, 唔洗休息

拜仁刷多5c

半大左了

皇馬11c-7
拜狗10c-6
里昂10c-8

😂

抵啦屌你老母

我愛你

曼連

入未

拜應該贏一球收工

拜仁快啦 聽朝早起咪撚加時

拜狗咁屎都稱霸
平時靠黑？

leon 反cup 未

皇家馬德里8.5b -5

針緊

Yerin is so cute❤️

垃圾

換走艾簡

拜仁主勝有無同

5月19日
102.大宮松鼠 -0.5/1 @ 2.07❌
103.全南天龍 -0/0.5 @ 2.02🏃
104. 利雲特 客勝 @ 3.95❌
105.曼聯 [0] @ 2❌
106.拜仁慕尼黑 -1.5/2 @ 1.89❌
107.維拉利爾 +0.5/1 @1.76❌
108.烏德勒支 -0.5/1 @ 1.93❌
109.尼斯 +1/1.5 @ 1.94

大家點睇

我勁D定小星星勁D

皇馬9c -5

100000000000000000k收息 咪燈

1.52倍主勝

你估你美斯大蛇咩🙊

皇馬11c-7
拜狗10c-4
里昂10c-5

求其揾梅拿入左佢啦

唔買拜仁角就係咁刷

皇得4c

法蘭克福n連角

繼續啊 拜仁

法蘭踢得好過利華好多

拜仁廢鳩

巴黎入未 打廢隊都咁耐

3連角好波

拜狗 半2全11 派2個100

皇馬11c-7
拜狗10c-3
里昂10c-5

白帽2.5/3b 單注

我

驚唔驚

唔係好驚

拜狗讓2球收皮啦

LM

lm

有冇搞撚錯呀拜狗

拜-1c

一齊揚

Lm

買親拜都輸
上次仲比人抄

換梅拿

加時了

唔通真係11角

托里素真係好廢

拜仁換哂後備出來, 要針了

@懵

拜唔係反cup都唔得掛

法蘭刷

愈來愈好 拜仁應該80前反

平行時空?

各位再見了

拜不如輸鳩埋佢啦

唔好做傻事

皇馬11c-7
拜狗10c-3
里昂10c-4
里昂

休息一陣了

拜唔入波不如輸鳩埋佢啦 榜首

避左拜 避唔到烏仔派膠

17分鐘2球是夢嗎

國父

bb where 揸車接你

里昂想踢歐霸？

拜應該絕殺
法蘭克福經常臨尾香

識買實買客

拜仁ng

拜cup未

屌 拜門前失機幾多次

客係盤王？

7.5b比狗買
汪汪

邊隊刷角邊隊入

拜仁強陣

分勝負pls 好眼訓

法甲除左PSG都咁正氣既

里昂？ 我冇買

又中楣

8.5b達陣

又中眉

波爾多、聖伊天、馬賽、摩納哥

唉 兩球中眉 退出了

皇馬11c-7
拜狗10c-1
里昂10c-2

天滅垃圾拜？

1:2

拜輸埋

針了

拜仁對後衛廢撚到
比人地個前鋒後面爆上黎

垃圾拜

法蘭goal

GOAL 2.5B cashed

法蘭福

On9

好似fake

var

拜狗出黑雞了

上盤表示輸埋仲好

好波呀法蘭 ng補番條盤數

FAKE??

gg

拜仁空難 我針先喇各位 來生再見

入

fake or real?

Real

REAL

球證計入

連續炒兩場
好撚on9

個龍好垃圾

2.5b cashed

計入
睇左VAR

皇馬11c-6
拜狗10c-1
里昂10c-2

針
連拜狗都玩野

比多角啦拜狗

Ulreche 有無救過波

季尾屠9賭仔 無仇報

托里素廢
對中堅又廢
烏烈治就更撚柒廢

早知買多D個ng

入11.5b先

抵死拜狗咁鐘意打假波

拜反cup上樓

刷多角先啦 拜狗

cls

送比新教練既禮物

其實睇哂電視真係有handball點解會計

咁要電視黎做乜

拜仁角大

9.5gel

拜 盤加反cup 針

10C

一鋪巴

皇馬唔好再入波thx

拜狗角球7.5果陣猶豫

唉 盃賽都要輸

雲加大燈西

合法打假

10c

皇馬11c-5

再睇多次 個龍真係終極大垃圾

計漏左送新教練禮物

🤤🤤

拜仁食屎啦

拜狗

廢到 兩個後衛 加個龍 都可以比一個起咁多次腳 唔死都冇用

屌你老母
1:2輸撚左佢算啦
仆街

抵啦 拜仁冇盃拎 歐聯又出局 壟斷咁多年出年降班啦撚樣

bb 54訓牙😂

拜仁NG 阿婆都識買

cup有35倍

11c ，等抽

11c

Sule廢到喊

11C HO BALL

維迪斯入多啦

又48入球

聽日放假🤤🤤🤤

我了

RC

決賽角真好買

屌你烏雞cup撚到咩

我唔係派果個，我係lm等人抽果個

個波太快太近 就算有 Handball 的確可以唔吹

拜狗快d出黑哨啦 唔係好撚勁既咩

抽我抽我

兩場都角大喎
德國盃 英足總

屌你維迪斯頂撚住呀

法蘭克福

頂住

烏德cup

派我

比球12m拜啦

皇馬刷角

咪撚2-2睇拜狗冇盃拎仲爽

12c

12C

咁快封架

爽

Fake

決賽都爆 痴線的

屌你老母

去到70分鐘左右 個盤都係加2.5個
但大家allin點會細

烏支對家紅?

岩岩11.5 4.倍 禁慢左

近排黑到爆買大角開大波 買大波開大角CLS

垃圾拜 輸撚埋佢算啦

好耐無見你gel角球😂

上年拎唔到 今年拎返

車果場 14分鐘刷左4隻

13c

13C

13都黎

下次都係睇盤 ，喲飛回到咁！

拜仁又角球

紅牌都fake咩料

派未

拜仁又圍球證

又圍球證等12m

輸撚埋佢啦仆街

又真係踢到wo

垃圾馬會唔畀人買

講緊瑞士銀行户口no.😂

12M

用var 就要比啦

Var啦 我買左拜晉級 5倍

屌你老母咪撚依家先12碼
我要拜仁攬炒

咪撚12M, 直接比拜輸啦 DLLM

又睇var

皇馬11c-5
里昂10c-2

until we score

拜仁：幾多錢？幾多錢？ 12碼

今晩好多角大

真係12m

未必射入

呢下應該係12M啦

唔好比拜狗12M

場波假撚到

踢鳩人wor

留名睇唔入

法蘭林尾香

入左拜狗全隊死老母

兩場盃賽 關鍵12碼

咪撚入呀
屌你老母

咁都唔比要var 真係把撚

買左5賠 冠軍

未撚買拜NG就封
垃圾馬會

無12m

咁都冇

14c

拜

客入球16倍呀屌

13 goal

GOAL

個龍出埋黎
輸多球 笑撚死

完 法蘭好波 打低拜狗

痴線 兩球 一個手球當入 一個犯規唔比12m 個var 執左佢啦

1-3

好波

比角球空龍大波屌

法Ng 馬會救左你啊

抵撚死拜狗

笑咗 3.5goallll

笑撚4

我個3.5B cashed

由托里素出黎果刻
拜仁已經輸撚哂

明明上幾個禮拜個個仲J緊拜仁奪左冠都仲正氣

抵撚死啦手

到底VAR有咩用
最終都係人治

笑撚死人

抵撚死啦拜狗

有無手足支持法蘭

抵啦 輸錢都冇咁心痛

可能唔想拜狗年年拎

輸盤但贏2.5b 3.5b

3.5b cashed

3.5b 咁都cashed

一蚊不買死拜狗

法蘭克福半日球迷 雖然冇買

如果睇住佢2:2加時拎冠
我今晚一定燥到訓唔著

皇馬刷未

垃圾拜仁，大戶都睇唔起你

真係好過份 睇兩次 一次用手當冇 一次明踢又冇 咁用咩var?

拜狗收息黨報到區

獌都輸拜輸埋唔爭在

拜狗比人黑撚到 買左+1都係咁話

季尾

法蘭克福好波

我個3.5S ....癡線

球證買左幾多法蘭

打得假波多終遇虎，以為自己贏硬踢養生波

針鳩曬

100000000k crached

都無紅到 驚9咩

皇馬唔好入波

拜讓人

屌你老母輸鳩哂d錢

咁撚樣爆我個無第四球

你收左2.5b 派我未

無紅到

本身其實要比12m 都無比

快撚d打死舊教練

驚9咩

順手買左拜仁反杯收2.5B都補唔返

唉 開完 頂出去個刻就應該吹完場啦 on9

派啦屌你老母

LM了

要派了

事後

馬會出拜仁受讓算啦
受讓都贏唔到盤

勁 派我未

黑單moon po😂

你呢啲幸災樂禍 真係好撚仆街

ME

皇馬11c-5
里昂10c-1

唔派祝你聽朝就輸哂

(第4球)
星期六 19
拜仁慕尼黑 (主) 對 法蘭克福 (客)
無入球 @ xxxx $28000

癡撚線

美斯係邊度

第4球死得冤枉

星星收息盤

雖然我好鍾意占士 但我要屠狗會無法子
伸利：堅持最後一分鐘買波

個個屌哂鬼仲係度貼事後

里昂又係48" 入迫害半大

我仲以為開角球 客隊頂左出去就吹完場

事後飛

唔派聽日輸番突

11c巴打去邊度

肯派未啊

拜仁踢完呢場波之後, 係咪成隊解散?

原來ball po咁多人😂

過晒時球證仲要比佢追埋真係無計，我之前買德甲角球時間未夠球證就吹完場，果下真係屌佢老母

你試下話派錢立即幾百人LM

96分 94分吹😂😂😂

上黎見事後 點到要派我

球琛真係好om9，巴黎提早0:0完場，迪維斯又fake紅牌，撚鳩d用家

皇馬角大好無 針死了

皇2:1

燥左 上半場兩球12m唔比

得番10蚊 allin 皇馬下一隊入球

降班啦 ribery幾十歲仲要打正選 d人腳同幾年前一樣 係聯賽記屈到 出到去打就知垃圾黎

屌 買完即輸..

有幾個聯賽球證都係好仆街，唔似日職補時係計到十足你拖幾耐佢補幾耐

鍠

維拉

秒針

入錢啦🤣

14292巴打幾點抽？

D榜首做乜鳩

英國波補到好足 英冠場場5MINS +

艾米恩斯頂住呀

個個等世界盃

法蘭有人拎到波 空門狀態唔會吹啦

皇2:2抽兩個派我100

3.5s

派你老母

皇又準備閪

Psg中斷左？

屌你老母 一賭又輸到仆街
銀行過數再賭

真係針左都唔出奇，賽前20萬曼聯，走地肯定追左好多無貼出黎

正常係要補足有D波成個下半場係咁瞓地打架浪費十幾分鐘最後都只補3分鐘

輸得起啦佢

巴利幫我補返粒 我想食全格

...樓上派錢 抽埋ok?

完全無野好賭 訓

皇no gal

皇馬頂撚住

法甲6x1 爭里昂

幫你嗌了

皇7c 連c呀

抽中一鋪過買乜輸乜🤔🤔🤔

又抽唔中.針了

小白😱

咁都係病態咩

唔係講笑 之前豬左100k 仲追緊數 可以貼飛証明
不過見場波10年難得一見 抽兩位巴打派100
Pm我

20萬冠軍?

Ok pm左

九抽二都唔中 想針

bb tgt, good night

皇no goal

就黎好返

賭咁耐波 輸得最on9就係頭先拜仁第四球 唉

pm

話說琴日場智利大學有無邊場無拎紅牌 見佢好似唔紅唔安樂咁

好🤤

入左錢 allin 維拉下一隊入球 反cup

派我得啦

mememe

屌 唔記得而家冇 有冇人教我可以點抽？ 太多人 頭十位抽啦

留名

想入變身會 幾錢會費

互派一百ok?

要靚仔識含就得

邊個唔針

皇馬刷角
維迪斯刷角

里昂

鍠冰撚左

里昂goal 嗌到了

leon唔買先正氣

原來又要叫馬賽

大波只需10分鐘？

thanks

Add唔到

開司咪爭

有冇人知圖盧兹果場做咩事

2:1可以咩事

尼高高華幾型棍

皇22

10分鐘3球

皇 2:2

刷角啦

on9皇

屌 終於贏一注

皇

皇馬

賤種唔刷角

真係買半主算

輸哂了 再見各位

馬些路掛住gel 頭

秒jump

發生乜事？

烏德勒支就係唔肯開3.5B

計漏左球員想玩鳩施丹個仔

雲加加持 jump

係咪有人要派我100

個goalkeeper

買兩邊就秒CASH 了

呢幾日啲波真係好閪

又假

轟巴

垃圾領隊換曬人
傷左點搞

祖鎳拜獌 狗會無仇報4x1

Dllmch😂

痴撚線乜9波

屌你老母施丹

皇馬刷角啦

1.77 dllm

開到10.5b 我派你

正常皇馬依d一線球隊點會係領先2球情況下比人追和 只能說假波

我認同你

皇馬都針埋 慳番腦汁唔洗度聽日

仆街2 0冇補飛

你走啦

真

刷角呀

皇領先都比人和 唔玩了

當維拉好廢？

全晚最正氣得一鋪巴

豪門4串1

拜仁同皇

成晚都買客，後悔了！ 雲加好燈

一鋪巴仲有冇100%？

同皇馬比低幾班

輸埋佢啦

閪在佢中間連中幾口累街坊呢

仲諗住買主ng 都未買得切 估到皇馬會閪架喇

到佢買兩邊就NO GOAL

8c

刷多2c

皇馬煞科都咁樣衰

我搵返本劇本啦霞姨

無補到飛

比多c

皇馬再刷

屌呢個陣都贏唔到咁歐聯輸鳩硬啦 hea踢屌你老母

皇馬7撚到

9c

OK

完未 咪撚爆我4.5

輸左1k5

差d心臟病發 大棍8.5

刷多角先完

我都輸2K PPS害人不淺

今日輸錢報數區~
-15k

皇 ft 2:2 9c

成晚由頭針到尾

爆冷日

-1k

應該買半客

-3k

1.5k

星星是無辜的

維迪斯里昂刷角

痴撚線今晚d波

鍠拜啫

今日馬會真係大勝了
皇拜咁都爆

下一隊入球 (第4球)
星期六 19
拜仁慕尼黑 (主) 對 法蘭克福 (客)
無入球 @ $28000

$28,000.00
4052 20-05-2018
04:06 角球大細 星期六 20 維拉利爾 (主) 對 皇家馬德里 (客)
細 [8.5 個] @ 2.08 $9850

黑撚到...

應該按樓買半客

買咁大呀CHING

日職報仇

里昂唔入比人入喇 3.5大波呀

派我未

施丹成家都弱智

呢d ball 你地賭埋佢
成晚d賽果on9到
多多都唔夠輸

我 大 [8.5 個]
心臟病發

都估到踢到一半換垃圾

報仇搵日假

手足 下場會更好

最後60 蚊買左條8x1, 中得一關烏德大波

施丹走啦
當球隊開心樂園咩

又唔出水

輸哂

RM都9角完

波post有邊個長期贏錢

大家收手啦

甘岡快追和

原來你搞事

烏雞13C

輸到入青山

馬會

今日d角爆到9彩

今晚d 波邊個都輸啦， 祖雲果場我已經輸唒， 仲出乜水

2.3K

馬會大勝日

又係臨尾幾分鐘出事

多多都唔夠針

皇馬呢注都輸埋我連食飯錢都冇了 今次真係要針

咁就4皮...

14隻角

保守估計今日馬會贏左幾億

買角細抵輸啦

唔買爺爺對家點贏錢?

你條仆街

聽日馬仔報牛

里昂
馬賽俾多球

未到世盃就輸晒無錢賭

鳥德針埋，真係戒賭了

過埋聽日連飯錢都無

美職今輪又角細， nyc 上場爆到23c, 今場76分鐘先第4c 美職又係好撚古惑

😂👍🏻

糕

跟機戒賭不過好多波都收爐等世界盃

補時3角屌?

銀行戶口 : XXXXXXXXX
結存金額 $ : .80
可供提取金額 $ : .80
戶口號碼 :
戶口結存 $ : 0.60

銀行戶口 馬會戶口都輸曬了

里3:1 GOAL

馬賽我求下你

好想幫depay 含

賭返女足冇咁嬲

做乜allin

你含完我吞ok?

烏德我屌你
最後刷3角

輸左拜仁第四球 失曬理智
當以為8.5S可以執返多少 補時兩角gg

度波追數 allin推幾口

係摩納哥唔識入波

尼斯加油呀 唔想里昂隊閪隊踢r歐

i know that feel bro, 拜仁果球無辜左d

收手休息下啦

nice3:2

收皮

高路高路 推落去

黑單

真係最撚尻漲

我又叫小寶寶先

斬死施丹啦

摩納哥GOAL

改完名旺了

賭錢追求既係刺激感日

好彩補返D血
特魯瓦 (主) 對 摩納哥 (客)
大 [2.5/3 球] @ 2.30
大 [2/2.5 球] @ 2.07

里昂比返全格我 屌你老母西

賭波真係量力而為好，大蛇賭幾萬只係散紙

睇飛數冇得輸 係輸比條弱智仔
係守就換中堅出黎守啦

美職d盤點賭啊

真仆街...

5X6
星期六 3 橫濱水手 (主) 對 長崎成功丸 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.19
星期六 19 拜仁慕尼黑 (主) 對 法蘭克福 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.78
星期六 21 烏德勒支 (主) 對 維迪斯 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.73
星期六 22 里昂 (主) 對 尼斯 (客)
主 [-1] @ 2.05
星期六 23 特魯瓦 (主) 對 摩納哥 (客)
客 [-1] @ 2.50

買唒低水都可以斷唒咁濟， 買條對家8x9 已經等收錢

應該事前

求安慰

中條三串一回左血

買串1

點樣可以中3串1回血

馬賽補時補少左

買串6啦 都唔算低水

等陣幾場咩心水

下季

幫手回埋血ok? 我就快死 快d去7仔幫我買冰

..下場啦

輸比條弱智仔

輸過黑哨，再輸弱智仔
聽日輸咩

輸錢 秒

抵馬賽俾下體大炒

慘

On9 呢排黑撚到

尼斯果球射走我5K 屌你老母 入黎托

同病相連

被迫害

細細力扑落去

On9玩埋最後500 輸埋去馬會cut ac

私人心水比你新英倫9.5s

仲害人

跟我一齊起死回生

鍠 都比佢燈到和

我得返400

530 2.5b
有同路？

客win仲穩

黎緊6場全部2.5b

退盤好難贏 最多和

場場中洗撚賭牙

美職主隊3穿1

正傻西-1

法蘭克福個位巴打派左未

一晚輸7k 戒賭算

高路高路01

法林明高100%

做物鳩2個POST

上

彭美-2

Push

跟燈賭算

彭美-1

彭美半大goal

彭美正氣開大